700隻槍GAME出左

聽日有冇機反彈lol

咪on9 聽日基金最後一日減持
唔跌都偷笑

先跌後升 太撚多牛牛